點解三峽大壩淨係起三峽？ 點解唔起多幾峽？

十峽就可以擋萬年一遇水災，又可以貪多d

三峽thanks